# Wi-Fi类

## 1. 开始连接无线网络（）密码（）

连接到指定无线网络。

![](images/wifi-1-1.png)

**示例：**

![](images/wifi-1-2.png)

光环板启动后，开始连接到无线网络“Maker-guest”。

---

## 2. 网络已连接？

如果网络已连接，报告条件成立。

![](images/wifi-2-1.png)

**示例：**

![](images/wifi-2-2.png)

光环板启动后，开始连接到无线网络“Maker-guest”。等网络连接成功后，所有LED灯亮起绿色。

---

## 3. 识别（）语音（）秒钟

识别指定语言（汉语或英语）语音指定时间。

![](images/wifi-3-1.png)

**示例：**

![](images/wifi-3-2.png)

光环板启动后，识别汉语语音3秒钟。

---

## 4. 语音识别出的文字

报告语音识别出的文字结果。

![](images/wifi-4-1.png)

**示例：**

![](images/wifi-4-2.png)

光环板启动后，如果语音识别出的文字包含“红”，所有LED灯亮起红色。

---

## 5. 发送帐号云广播（）

发送指定帐号云广播。

![](images/wifi-5-1.png)

**示例：**

![](images/wifi-5-2.png)

光环板启动后，发送帐号云广播“message”。

---

## 6. 发送帐号云广播（）并发送值（）

发送指定帐号云广播并发送指定值。

![](images/wifi-6-1.png)

**示例：**

![](images/wifi-6-2.png)

光环板启动后，发送帐号云广播“message”，并发送值1。

---

## 7. 当接收帐号云广播（）

当接收到指定帐号云广播，执行其后脚本。

![](images/wifi-7-1.png)

**示例：**

![](images/wifi-7-2.png)

当接收到帐号云广播“message”后，所有LED灯亮起绿色。

---

## 8. 帐号云广播（）收到的值

报告收到的指定帐号云广播的值。

![](images/wifi-8-1.png)

**示例：**

![](images/wifi-8-2.png)

当接收到帐号云广播“message”后，如果收到的值为1，所有LED灯亮起绿色。

---